【道指爆升】上世紀講嘅「low tech撈嘢，high tech揩嘢」到今日依然係投資至理名言

我覺得唔係high tech 冇好嘢
但係科技股太多cap水妖股，普通人好難睇得出邊隻係MSFT，AMZN
邊隻係NKLA
所以買科技股真係要好小心

舊經濟望左成個月納指股災真係坐得好C服

有過份炒高才是好事情，懂走能快速置富

nkla都係有潛力